有冇人好想養狗？

由細到大都好想養
無奈自己係公屋撚
雖然有好多人偷養但我總會怕有一日比房署周到
扣分事小 隻狗唔知點處置

無得養 所以做義工抽下狗仔水

撳錯制send左出去

唔知點處理隻狗事大
所以希望自己儲多啲錢快啲搬出去

搵緊盤
租好貴
儲定啲訂先

公屋 見過唔少人養 出街搭lift放佢係袋無咁張揚就得同埋一定唔可以吠嘈到人
同隔離鄰舍關係好 無人報串 其實房屋署唔會主動去查你

細細地既狗更加唔驚啦
不過教係果句 做個負責任既人